點解有啲seven 會企個奇怪男人喺到？

覺唔覺硬係有啲7-11會有個麻甩佬企喺counter面前 有時同啲收銀呀姐吹水 懶係熟咁 有時仲幫客淥面 好似熟晒啲運作咁 但佢又唔係職員 究竟同啲啊姐咩關係

你又知唔係職員，可能人地係老闆

係老細黎

人到中年單身寡佬想溝7仔啊姐 亦都係未來連登仔既下場

人地想溝阿姐

NPC嚟 同冒險樂園嗰d差唔多

特許經營權

應該係老細，每間7仔既老細都唔同人架，所以點解會有2間7仔係隔離街

笑左

你同佢傾偈 佢會有個介面俾你換野

我樓下間OK 又係咁，班廢佬成日係出面飲酒，得閒又走入去同d 阿姐吹水。

成日諗，希望唔好好似佢地咁。

雖然冇樣睇 屌但真係唔多次 成個feel都好麻甩 廢中咁款 聽啲對話知個呀叔係單身寡佬 個收銀姐姐仲叫佢得閒識下女叫下雞咁